ig廣告呢條女好正

條仔

會做gym會squat既女仔真係好吸引
可惜港女又懶又多籍口

Ph

有d似一之瀨

好似diu緊

手瓜起𦟌，食飯唔使俾錢

條仔好明顯想後入條女